甘我又公道d講句；鬼佬點都好過港男。

甘我又公道d講句；
鬼佬點都好過港男。

老實講，一般鬼佬卜完
都會買禮物當跌打茶，
有時仲會意料之外地重手。
人地文化系講fairness

港男都講fairness, 不過佢地既fairness系要條女出身，佢自己出心（當然出心就無money啦)

港男？身材又唔夠鬼佬勁，
樣更加衰啦唔洗講。港男
出名缩骨算爆，比佢地卜
完豆零唔會比d女之餘，
車費都要d女自己比

如果我系女都情願比鬼佬卜啦

卜? book?
你當港女係雞？
''缩''係咩字嚟？
''如果我系''係咪大學新學系？

咁on9你叫人點駁！我係鬼佬都同鬼妹玩啦！同港女玩貪佢夠矮定夠平先?

貪免費

( Show Blocked User - 貴族男 )
語癌末期

咁咪有同港男一樣不會送禮！但樓主話會！

學好中文先嚟高談闊論啦
啲字錯到咁邊個肯睇落去呀

系你老母，你想人地就卜你嫁啦？

咁我又公道啲講句 比人留負皮係正常嘅

咁我又公道d講句，甘你老母呀？

鬼佬真係好撚正

屌你比返香討條link出黎啦